（集思廣益）突發！今天收到馬會通知可以養馬，求一個霸氣嘅馬名。

希望大家可以幫手諗一諗改咩名先夠霸氣。
一齊打造連登馬王。

林鄭警犬

淋病柒鵝

連久

優駒良馬

碌柒咪啦

連登仔

里查米勒

許勝不許敗

柒柒柒

金鐘仔

馬

林鄭月娥

霸

連燈仔 ok? 除左個燈字都出得街應該

反宋宗

林奠

你老母

速龍

每次出場都可以見到連燈仔畀人大大力鞭

天滅XX

陸玖

閘近枰